大波man約開工 隊友：要返工，不了

我地喺手停口停嘅香港人啊.廢青 我要返工啊 金毛mk仔表示

大家一齊去支持佢

關返工撚事
純粹係: 冇錢收, 不了
利 冇錢收+冇飯盒食, 不了

唔驚比人伸多腳？

笑死

頭號粉絲

哋係

藍屍版港豬 要返工不了

星期六要返工 慘

佢隊友潛台詞係，找左上次出黎做野條數先啦

班垃圾星期六番咩工

返工無分藍黃

對唔住,學歷低

核爆都阻唔到香港人返工

可能上幾次數都未找

個post cls
完全分唔到自己人

藍屍:找左之前條數先啦屌你老味